直男係唔係永遠好難拍拖

因為連登 = gay

乜野系直男